林鄭 = Trump

做實事都人俾屌

但你敢唔敢屌尻你老闆?

街外危險要返工，你屌尻林鄭

點唔係屌尻你老闆?

各大巴士公司都話路面危險唔開啦，你又係私工，巴士公司又係私工，點解你要返工？

遲到冇勤工扣假，你屌尻林鄭

咁你班打工仔就團結D，一齊咪撚返，一齊屌尻你老闆

家下係你個無良老闆剝削，賺到盡

你戶口係咩

我等陣過$0.5畀你

你留返俾自己搭車返工啦

有無戶口number 我都想幫手

你地留返俾自己搭車返工啦

攞佢同Trump比

爭咁多皮

屌你林鄭係我老闆呀

TRUMP起碼美國人優先
木木奠阝邊忽香港人優先

淋 病何德何能將自己同trump比

明白需要行政長官比人出氣

好打得 they said
果斷 they said

五毛

你真係弱撚智
老闆無良還老闆無良
依家係個港共政府既管治能力問題
連最基本既市民人生安全都保障唔到
唔識foresee當日既情況而果斷宣佈停工

不干預自由市場

行政長官林鄭月娥今早（18日）強調，停課是考慮學生安全，但並沒有方案考慮停工，又指政府沒有機制評估，停工將帶來甚麼法律後果，以及對各行各業影響的評估。她認為當時已三度作出呼籲，僱主應諒解及包容僱員未能準時上班，不要扣減人工或減勤工獎。

董建華 係明君，係香港人爛泥扶唔上柄

中國係白手興家，香港係靠英幹

拒宣布停工？ 林鄭：勞資互諒互讓處理較適合

睇黎資方都係唔會諒解

但勞方係資方面前都係一隻狗

香港地做私企，有大部份時間都係處理無謂既競爭

拎個偉人同條八婆比 你為賺果五毛都幾盡下 個風吹爛左你間木屋好等錢洗啊？

又中